南珠近照

個鼻咩事？

Mj 鼻

第二張有啲死怖

本來個大鼻可以遮下個嘴同法令紋
佢又鍾意e起排牙同抿唇 周偶見佢啲表情勁唔自然

依家個樣好似Sunny

我都覺

佢對眼都似唔同左

我都覺怪怪地 除左個係咪有搞埋其他

南珠以前好靚

整容失敗😑

之前明明向住Hani嘅方向進發

到底發生咩事

以前真係好撚正，
依家柒到自己連ig都唔敢close up自拍

還我大鼻南珠

問南珠/ Pan A

女神幻滅

向Hani方向進發

hani 變sunny

有無南珠粉出嚟解釋下發生乜事？

hani同sunny都丁過，but WTF

南珠今次整得抵啦
整完咁多人講

不過平心而論
sunny整得恐怖過佢
個鼻可以直接拮死人

眼大鼻大再唔係佢既特徵 變左冇晒角人特色